大膽講句，今日嘅禮志令到排佢kpop界頭五都唔過份

同流海牙周一樣睇到我眼金金

圖後補

學友有冇諗住攞番個名?

乜